大陸硬件後門一問

是咁的，好多人都屌大陸野淘寶野唔好

好似手提電腦咁，大陸的手提電腦如果驚佢有問題，買咗回來之後換過隻硬碟或者重裝Windows係咪就解決晒？

驚就唔好買

大陸即係邊度
葵涌定沙田

唔驚都唔好買

黃大仙

水泉澳

買NB去amazon,newegg呢D網購喇

唔係，佢將個spyware 裝係唔起眼既chips 度，例如 bios,bootloader嗰啲，你唔會揾到

底板 hard code左

呢啲多數係底層
bios chip之類

thank you 巴打們，咁問係因為見有時大陸淘寶賣ASUS,MSI特價會比香港平，但硬係覺得可能做過手腳。